（唔知點好）再有鐘意人的感覺

做了好人後 大半年未回復

開始對第二個女仔有d感覺
心都舒服返

暫時叫做有朋友交流
但上一次經驗，令我唔太敢太進取
都唔再肯定自己直覺

上佢屋企玩時 都太客氣
感覺上自己都好靜咁
（多數有意思的女仔 都唔會太講說話）
走時都有goodbye hug
但我知唔代表到乜嘢

平時對其他就口花花

而且whatsapp 都太客氣
感覺上
都係咁

Goodbye hug已經好親密，求教點做到

如果係香港就係...

ABC黎？

goodbye hug對我有另一個感覺

上次那位
goodbye hug都唔肯就道別
早前發夢又再經歷過

唔係 但亞洲人

其實我覺得慎重係好事，表現得太明顯反而chur親對方，回味一下goodbye hug已經夠滿足

都係Ge
但問心
今次係第二次hug時有Feeling
但總是感覺行太快
會破壞一切

感覺行太快 會破壞一切 會否太中
幾有feel都好都要理性行頭 加油

haha 因為過來人